同條女去旅行既問題

咁排隊/等緊無野做，打下機都好正常姐
佢又唔一齊打，又唔俾人打，咁即係點先

咁你咪陪吓佢傾計囉 反正你係同緊女朋友去旅行，又唔係同部手機去旅行

打機梗係屌啦 睇漫畫就唔同

邊有唔比人打機既女朋友

咁難得去旅行 佢梗係想珍惜同你一齊既時間
就算搭車/排緊隊冇野做，都可以拖實攬實佢，錫下佢，佢會開心好多架